你唔開心嘅話我會陪住你

To me and to you,

千其唔好怪自己﹐你好好﹐你已經做得好好。
冇一個人係完美﹐你要相信自己好嘅一面係多過差嘅一面﹐而呢個事實係一定會有人見到。

唔知你知唔知﹐其實唔係你嘅錯﹐真係唔係。
每個人嘅長大環境係好影響一個人嘅性格﹐特別係屋企環境﹐佢地以前冇俾好嘅環境你﹐但將來你同人建立嘅環境一定會比以前自己經歷嘅好。短期你可能未必見到﹐但再過多幾年一定會好好多。

我知你一定覺得好辛苦﹐因為生活係好辛苦。
如果你放棄自己﹐就再冇機會建立將來好好嘅嗰個家庭﹐咁樣會好可惜。

我會喺到聽你講野﹐只要你想你隨時都可以搵我架﹐只要你願意講﹐你知我聽到嘅。

炸彈到咗隻手落枱面

好辛苦 冇左成個世界
自己好似比人劏開左一半咁

同你好似 但你拍左幾耐?

一年有多 但係所有心機 時間 回憶
都比哂佢

本身自己又長情 又負面
成日基本上24個鐘都痛緊
一諗到自己可能唔知要用幾多年去move on
我就好絕望 可以幫下我嗎

認真搵個新對象move on

搵人做水泡我又唔想害左人
自己唔係真係鐘意佢
又未放低

Lm

入黎以為個post為我而開。。
點解佢永遠都放大我嘅缺點
優點呢？一齊開心嘅回憶呢？
佢諗野好負面，呢排鬧大獲
我唔知仲有冇機會
我剩係知我對佢上曬心
好鍾意佢

樓主個暖爐幾錢

我都好想有人咁同我講 但冇
所以只好自己同自己講

首先，樓主唔好灰心。我由太怪異的毒L變回nice 同友善d的毒L，心境太通透啦
第一段: 我最差嘅咪係有戾氣和心結，邁過左咪得囉。唔使比較差定係好
你的第二段：我以後都唔會有一個咁好嘅家庭環境+中學

出黎做野先發現家庭環境真係好重要

我都成日咁同自己講